以前經常講90後垃圾，不知不覺當代既00後更垃圾

近代既00後 佢地可能係由新一代既新移民所生

佢地對香港既過去係無認識

對本土不甚了解

以前以為我地90後真係別人口中既垃圾

今時今日 00後更見谷底

長江後浪推前浪

仲屌尻我哋之前佔中禍中亂港

「簡體字有咩問題」

「班八九十後拾下拾下咁」

原來黃之峰幫香港ban咗國民教育都係無用

大陸跟本唔需要赦你哋班本土香港人

全部大陸文化已經慢慢係網絡媒體到潛移默化緊班無批判思考嘅00後

因為阿爺知道每日150個 唔洗到2046

香港都一定成為廣東省其中一個市

以前教中國近代史
都係靠小五六先開始慢慢同你講少少
但而家小二常識書已經同你講緊中國有幾好
又同你講香港係中國一部分

90後終於開始變廢中

鍾意玩地圖炮嘅老屎忽，垃圾都不如

講真依家班00後真係垃
我覺得00同01都仲算好，其他打後個啲真係蝗蟲黎

有一隻垃圾00後負皮

04年開始有一半都係雙非蝗

90後先廿幾歲使唔使咁快變老屎忽啊
所以話世代矛盾係永遠都唔會停
就同婆媳糾紛一樣 因為以前係受害者 一有機會做加害人 就會出盡全力笑鳩班後生

屯門撚
朝早經過小學門口嘅，成堆小學生用蝗語吹水

咪撚就係

而家係班用廣東話講野會比人排斥架 真係好波

五十步笑五十步先啱

00後大部分都係垃圾

講時下00後變成點都廢中 問你攞貼士咪姐係打劫你?

每日150個 有幾多係70 80後廢中「香港人」娶返黎

唔屌下細路仔，邊到拎自豪感？

連登仔老左咪又係廢中

十年後到00後開post屌10後㗎啦
不過未出世唔識以前啲嘢有咩出奇